====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Visions Dans les recherches menées au cours des dernières années liées à la construction de visions pour plusieurs régions urbaines en Europe à partir du Grand Paris , nous avons proposé d ' utiliser la porosité de «matériau» et de «fracture» pour imaginer un recyclage radical des tissus existants .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['au cours des dernières années']
adverbiaux_localisation_temporelle::1::['au cours des dernières années']
adverbiaux_pointage_non_absolu::1::['au cours des dernières années']
adverbiaux_loc_temp_focalisation_id::1::['au cours des dernières années']
adverbiaux_loc_temp_regionalisation_id::1::['au cours des dernières années']
adverbiaux_loc_temp_pointage_non_absolu::1::['au cours des dernières années']


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['au cours des dernières années']
adverbiaux_localisation_temporelle::1::['au cours des dernières années']
adverbiaux_pointage_non_absolu::1::['au cours des dernières années']
adverbiaux_loc_temp_focalisation_id::1::['au cours des dernières années']
adverbiaux_loc_temp_regionalisation_id::1::['au cours des dernières années']
adverbiaux_loc_temp_pointage_non_absolu::1::['au cours des dernières années']
Total feature counts: 6

